個義士係我十幾年前同學

個義士係我十幾年前同學，份人性格係樂天熱心的，唔知點解會係咁下場，RIP Marco

點解要放人fb

做多左
想係死者身上攞光環？

你係咪on撚9？冇撚腦？

你老母都係我十幾年前個SP

其實我唔明點解唔可以放烈士資料, 唔通依家佢依家唔值得比人記住?
政府可以入烈士咩野罪名?

到底要一個烈士默默無名定名留青史先岩?

btw, 大家要盡力support烈士屋企人

求求大家唔好開烈士全名

你真係好撚仆街
我屌你老母個老母個老母

你起想起埋佢屋企人俾警犬搞？

Report post等連仔快啲del post

你真係好撚似一套戲
講一個女仔唔見左
之後平時欺凌佢班女仔沖出黎
同傳謀講佢係我朋友好親密
又喊又盛希望佢平安

義士係你同學又關你咩事？係咪想沾光環？

rest in peace...

你真係佢老友又點會放佢個人野上嚟，咪當人on9先得架屌你老母

要紀念要記載嘅等大家成功左先諗啦好嗎？
中意嘅叫梁烈士、太古烈士咩都好
我係叫大家唔好開全名
唔係叫大家遺忘佢
無論有心定無意
請唔好偷換概念

白雪公主殺人事件？

走啦 唔撚想見到你呀 笑！

尊重下烈士同人地屋企人

警犬一早已經有晒烈士資料啦, 身份證, 家人認屍, database咩都有啦 真係唔知屌唔屌你on9好, 警犬要靠連登起底先知烈士資料??

依家唔上唔落警犬先最易搞到, 要支援冇支援

咁都要問？
最強理由咪烈士屋企人唔想
詳情請睇

求求大家唔好開烈士全名

係關心嘅就應下烈士屋企人要求 唔好咁自私

甘地大家都識
香港政府依家最驚就係出現香港精神領袖, 昨日之後, 你估政府冇估算過烈士既影響力?

求求大家唔好開烈士全名

個post係人都開得, 我依家講呢番說話可能唔岩聽, 但你話烈士家屬其實撐送中都得, 邊個可以證明?

《Searching》

對於你嚟講 或者係一個精神領袖
對於死者家庭嚟講 不停重提的確會令到人有二次傷害
你想佢係精神領袖 但死者家屬想平靜咗處理咗佢個仔/ 佢個朋友嘅身後事
比啲體諒下人好冇？
而且 烈士係佢墮樓嗰一刻 一早成為大家心目中嘅動力去繼續呢項反送中運動
同埋 唔開名唔代表冇人係呢項運動中犧牲
大家都知有人因為咁而身亡 開名真係咁必要？

收返埋啦，屌你

烈士叫大家make love no shoot
佢叫大家全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台
Help Hong Kong
又做左未？又做到未？

你可以叫佢咩代號都得
但而家請大家唔好再開全名同公開無關嘅個人資料
我真心想等到香港抗爭成功
有咩成功後再講

公開死者facebook對成件事有咩幫助？

做乜9呀
位唔係咁上㗎

希望連仔del post

講就天花龍凰滿腔熱血好好聽, 如果冇端午, 冇假放, 冇人寫低屈原, 睇下邊個記得屈原

可能當年都有班人話屈原係佢投河嗰一刻 一早成為大家心目中嘅動力去繼續呢項運動, 唔好記名啦不如

你可以叫其他名 太古烈士、黃衣戰士咩都得
開唔開全名我相信唔係呢場抗爭當務之急
同埋公開FB除左起底同騷擾我都唔知可以點解釋

點會冇, 你見到烈士生前係熱愛生命生活既人都決定要做義舉, 唔係更感觸?

如果今次烈士義舉唔係有圖有片, 得文字報導, 大部份人肯定睇完就算, 呢D就係影像既力量

示威者吐血片震撼左幾多人? 唔通又話尊重傷者唔好放?
示威者吐血片唔見有人話尊重傷者唔好放片?? 周圍傳??

受傷唔好放, 死左唔好放, 真係乜都冇架啦

你都識講當年係可能
但依家係一早做咗精神領袖
以前同依家點比
以前資訊咁唔發達
做啲對死者家屬二次傷害嘅事
對今次抗爭有咩幫助？

屌你老母多左啦， blocked

烈士fb profile有咩可以激勵到人？
真係激勵到人係佢既舉動 佢既理念

除非烈士fb有佢為左理念拍既片 否則都係得文字

你只係蛆蟲 食人血饅頭
請做完烈士訴求先大大聲講野

連仔請DEL POST
所有有關義士個人資料既POST都請DEL

你係咪痴撚線。。。

行開d .jpg

屌你快撚啲收返埋
到底咩居心

死撚開啦

劇透撚
棒球拍

電影人肉搜尋？

係，但套戲係個個都以為個女仔死咗，最後原來冇死，可唔可以係咁

雖然樓主好仆街，但見到烈士身前個笑容忍唔住喊左

屌d相睇到眼濕濕..好多戶外活動 團體活動相. 份人睇落係熱心助人外向既.生活都好多姿多彩..仆街政府令佢咁失望..

係咪Searching

del po la diu

五毛想搞事唔該死開翻去同你做雞老母一齊

del post la diu

無腦？
del post pls

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

可唔可以叫連仔del post

管理員唔del post?

唉 睇佢啲相 真係好熱心助人
幫手派飯 去老人院探老人家
-
到底要幾絕望先會行到呢一步⋯⋯
林鄭殺人兇手..

樓主第一次開post
大家應該明咩事啦

連仔del post啦 仲等咩

樓主我現家就屌你老母

所有人都會永遠記住梁烈士
但唔好再消費佢啦

del post 啦 屌你

Del post啦 比番啲尊重烈士同佢既家人啦

申請del post

屌你on9放上黎把撚

屌你老母識唔識尊重死者呀

樓主識唔撚識做人？係咪要重新教？

連仔做野啦唔該
Del post
唔好再公佈義士既個人消息出黎

做多左左

你on9？

樓主個腦係咪比狗食撚左

On9

樓主靠害

屌你老母

我都忍唔住睇左陣⋯

貼你老母

專登開個連登ac話死者係你同學仲要公開佢fb,你想博啲乜撚嘢？

貼人出黎博咩呀 on9

係你同學wfc 你乜水？

性情中人，佢真係好愛香港

舉報，求 del post

烈士fb
平常活動好正氣有意義

好奇怪
但唔想抹黑人

樓主做多左，依家烈士個光環就咁比你破壞左

點解會咁既？

負皮個啲你地老母閪痕比狗屌緊呀

放人上黎做乜撚呀
Batman: A hero can be anyone. Even a man doing something as simple and reassuring as putting a coat around a young boy's shoulders to let him know that the world hadn't ended

去站務del post啦仆街

屋企人出到聲
烈士已經離開 畀佢屋企人安靜渡過啦
你想人地名留青史 又有冇問過人地想唔想
咪咁仆街...

屋企人出左聲唔想公開義士全名

Del po 啦屌, 人地屋企都講左唔想咁多人傳,
識唔識咩叫尊重?

Del post啦

唔好再嘈
梁烈士
浩氣長存

Show Blocked User - 傘域

單機啦你